房署公屋停車場明年將加租 林寶平治法拉利公屋車主：那有錢

房委會轄下的商業樓宇小組委員會周一將召開會議，商討明年停車場收費。消息指，房屋署進行市場研究後，建議明年1月1日起調高逾151個停車場、約3萬個泊車位的月租
當中私家車月租泊車位平均加幅約6%，有蓋泊車位月租收費加至$1,550至$2,730；露天泊車位月租收費加至$1,270至$2,250，車主每月需多付$70至$150。

因應車價收租仲好啦

Agger